大家星期三自己揾商場唱歌仔啦！唔可以怕咗死黑警

大家星期三自己揾商場唱歌仔啦！唔可以怕咗死黑警
齊齊高聲唱Happy Birthday Fuck Her, Happy Birthday Fuck Her, Happy Birthday Fuck 淋病，Happy Birthday Fuck her

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路